【屌你班撚樣】兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆

仲記唔記69 612 71一直落黎
係點樣行到今時今日呀？
你地笑鳩黑警撕label都要full gear係驚弓之鳥
大家係咁屌鳩儂牆會破壞抗爭又何嘗唔係小題大做？

連儂牆從來都唔係主線
差佬藍絲拆連儂牆 佢地唔會破壞做抗爭
出面巴絲起連儂牆 同樣亦唔會令抗爭消退

真正令抗爭結束既
係大家唔肯出黎 唔肯上街
仲要反對同路人做緊既野 阻止同路人去做更多野
咁樣抗爭先會玩完呀

五大訴求 對準政權
兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆
仲記唔記得呀！！！

推呀你老母

推

不割不分

講得好推！

唔好俾啲鬼帶走個風向

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

pish

Push

勿分化 勿指責
尊重示威者決定
基於五大訴求行事

全部同我入嚟記住勸交第一守則

兄弟爬山 各自努力

保持獨立思考，自己決定參唔參與各個活動

推！

請保持理性獨立思考支持運動

睡夢中有人話好多支線，但打左主線先